{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083406?place[place_type]=GID&place[gid]=1083406&place[latitude]=37.5162547324&place[longitude]=127.5654997858&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 타샤의아침펜션"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室点検を受けてください。 人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損または紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 炭とグリルを利用してバーベキューをする場合は追加料金があり、個人的に用意した炭を使用すれば無料で利用できます。 一軒家ペンションの場合、児童と幼児の安全に注意する必要があります。 一軒家の客室には暖炉があります。 基本タレは客室内に備えられており、状況によって変動することがあります。 駐車可能なスペースがあり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までであり、一軒家(メゾネットタイプ)の客室は基準8人から最大14人まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後はどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損または紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が起こった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "炭とグリルを利用してバーベキューをする場合は追加料金があり、個人的に用意した炭を使用すれば無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションでは何に注意すれば良いですか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合、児童と幼児の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室には暖炉がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室には暖炉があります。"
        },
        {
            "question": "客室内には基本タレが用意されていますか？",
            "answer": "基本タレは客室内に備えられており、状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までであり、一軒家(メゾネットタイプ)の客室は基準8人から最大14人まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 761
    }
}